有冇巴打做緊event??

讀緊event management就黎畢業
想了解下依行係點
聽人講做到仆街 人工低
前途係點

冇錯

畢業就失業

其實對event係有興趣
但我好怕比份工搞到無生活
不安

其實唔洗學歷
你夠大隻 搬得抬得就可以入行
通常砌場係少不免

搞個event岀黎個類囉

果d唔係製作公司咩🤔

做下演唱會、嘉年華咁樣囉 算唔算event ?
樓主話搞event 我唔知specific邊part 因為event都分好多個位 你做pr都可以叫搞event

我諗樓主係講策劃果part

係呀 planning and design 嗰邊多啲

好怕ot到11點 之後番屋企 訓醒又番工 持續幾生

幾年

冇巴打做緊??

知會辛苦，不過都想入行，但係冇公司請

最想係做搞演唱會嗰d job，點先入到哩d公司

Lm 想入行

咁多人想入 好多人做幾知月就閃 因為真係好辛苦 依家冇咩後生仔捱到

想知more
人工內容點入行等等

唔怕辛苦
但係jxxxdb搵親d event 工作唔知點解最後會變左去保險公司interview

有fd做緊，有event果排日日踩十幾粒鐘
不過有commission收，同埋佢過有成功感

又唔係既除非你真係好撚有興趣啦 如果唔係真係可以轉行

男朋友做event
如果你做細公司會好辛苦 咩都要做 但係升嘅機會同人工都相對地高
大公司就大概兩年升一次 我覺得佢做得冇咁辛苦 一般星期六 日(唔係有event) 都係放假既 平時一個星期都平均8點放工 但當然有時交tender做proposal會夜啦 !

讀完書就轉行啦，千祈唔好諗住做呀。

我都想